[學生貸款] 有無話邊一隻loan係最值得借

唉 已經唔想再靠自己過得咁辛苦
一邊番到成隻狗咁 一邊讀到成隻狗咁
我諗下年真係借錢俾自己讀得舒服啲算

有無話邊隻loan最岩窮撚借
利申：上年grant左70%

push

你媽個loan

屎忽loan?